如果烈火雄心拍第四輯，角色分配？

如果烈火雄心拍第四輯，你地會搵邊啲人做演員？

分為消防員、救護員、普通人、奸角

消防員：
黃浩然
羅仲謙（蛙人）
苟芸慧（通訊員）

漏咗講 只限大台現役演員

王喜呢

烈火雄心冇王喜

王喜唔係大台人 無計

無王喜既烈火雄心仲係烈火雄心咩

諗起王喜做消防員就正

欣宜：被困火場等人揹出嚟

呢個幾正路
總言而之做傷者

王喜同大台炒咗 窄窄地

王浩信
洪永城
黎耀祥
馬國明
都係果啲啦

黎耀祥唔似消防員 馬明都窄

洪永城似救護員

搵個講野唔正嘅做通訊死撚得啦
: sai 搶 dai搶 搞龍wan _ _ 工野大廈 . . .

Rocky做消防隊長
陳智燦 做正氣撚
Terry 做搞氣氛隊員
羅莽做老屎忽
跳拉丁舞果個4眼仔做back up

陳凱琳同蔡思達做女主角 同rocky玩3角戀

果陣睇第三輯真係火都黎，成輯都係談情談情再談情
唔記得王喜隻腳唔行得定係點，俾胡冏冏飾演既臭雞拋棄，
睇到好心酸

第三輯完全係垃圾